貓貓最近fing頭 係咪耳仔痕？

點做

R痕

屎忽痕

屌 用愛膚堅啦